HR辭職一問 一個月通知 last day 係星期日 嗰2日星期六日 會唔會冇人工?

thanks

會告到你破產 永久blacklist你 再係全香港報紙連續登全版A1 14日通緝你
實捉到你

唔會